呢個channel聽英文原著小說簡直一流

Learn English Through Story -Jane Eyre - beginner level

多謝 小弟都想學下英文....而家24歲人英文仲係好差

出嚟做嘢之後接觸英文機會更多，反而培養出對英文嘅興趣
巴打加油，睇多啲自自然然會有進步

睇左3個字 個故仔都幾無厘頭下
Btw thanks 樓主分享

咁多年前嘅作品，係咁㗎啦

Lm

我認為內容行先，

對內容有興趣嘅，呢啲先有用

因為一開始會易放棄

唔好意思，一時手快打錯，段script唔係原著嚟

Jane Eyre好睇喎 利申睇書

聽完之後有興趣搵返原著嚟睇

留名